我宣布 今日係全澳門嘅收皮時間

你係呀笨撚，吹屎眼？

拗men te bie 癬精qu

你真係吹屎眼

敢些jie番專bang豬